香港要贏只差一件大事件

長年以來緬甸政府、緬甸佛教徒與羅興亞穆斯林族群之間，曾發生過多次激烈衝突，釀成大量羅興亞人死亡、流離失所的難民悲劇。2016年10月時，發生9名緬甸警察遭襲擊致死的事件，導致緬甸政府軍介入若開邦（Rakhine state），而後卻發生了軍政府針對羅興亞人屠殺、強暴和虐待醜聞，震驚國際的同時，也讓聯合國對緬甸展開一系列的人道問題調查。

結果呢？